支那人真係好撚on9

喺西班牙
影影下相有個支那導遊行過黎
佢:china? China?
我:no
佢:korea?
我: Hong kong
佢: Hong kong is..中國的..china 呀
我: 行撚開眼尾都唔望佢
跟住佢班團友行到過黎 問個導遊我係咪中國人
佢:er...佢話佢係香港人唔係中國人喎
跟住班支那狗開始汪汪聲話香港是中國的呀, 就開始鬧個導遊
導遊:這不是我說的呀是人家說的呀

成班狗凈係圍埋一邊汪汪聲發掹憎, 又唔敢當面屌柒我
個大媽仲掹到 咁既樣

笑撚死
今朝打開新聞見到侵侵當支那狗咁撚真係心情愉快

絲打好嘢

好波

做乜成團人都想知你邊度人

點知 不過支那好鍾意喺異地見到d 華人樣就稱兄道弟

禾恒大的